(巴絲gym入) 求最好飲蛋白粉

利申：終於 飲哂myprotein難飲到仆街
有冇一隻真係好飲既牌子

ON or Peeta

allmax all whey gold

ON chocolate

MyPro 抹茶好飲到癲

之前飲開mars以為已經好飲 見有另一隻台灣牌子allin香港有得買 隻芋頭同奶茶竟然仲好飲 正撚到痴線

Expensive shit

allin雖然牌子細啲 但
Allin>>>>Mars 不服來辯

B&C ISO士多啤梨味
係我飲過最好飲，但一定要用冰水沖

my protein 可以試下溝奶飲 會好味啲～～

朱古力味溝開oatdrink/ricemilk

BPI

ALLMAX真係諗唔到可以點輸
每次飲果陣都係一個享受來

真係估佢唔到而家起碼一日兩包都唔厭
mars啲味太少得幾隻味係好飲

之前飲開其他牌子飲到一半反撚哂胃allin真係屌打其他brand

真 我每日都飲兩包

以為係同一牌子

double chocolate

ON算最抵
其他牌子好飲果D 貴到仆街 ALLIN MARS果D

Scitec vanilla
又平又好飲

Vanilla

士多啤梨奶呢同麥芽牛奶有冇人飲過

芋頭牛奶黎講ALLIN 好飲過mars
但Mars 烏龍茶味又好正

BSN所有味都唔錯，但膽固醇高到仆街...

飲開myprotein 原味表示唔明白咩叫難飲

之前佢有個任揀味 一次過試曬佢10幾隻味
草莓牛奶都好撚正唔係藥水士多啤梨 麥芽牛奶我自己覺得還好麥芽味幾重

我想問呢 倒完粉落去再加水 之後再搖 點解仲會有好多奶粉型結喺個水樽度 係唔係我沖嘅方法有問題

mars烏龍茶味唔錯 不過我覺得protein味都有啲重
可能因為唔係iso?

因為myp真係太垃圾
不過你可以試下落水先再落粉 但係myp應該點沖都冇咩分別
靚嘅粉係唔會痴樽連個波波都唔洗落

ON
Ultimate nutrition

朱古力味

我加埋冰shake都ok,你係講緊成餅係底？

Mars 話係iso wor, 反而all in 有iso 有whey
所謂protein 味係咪即係奶味

ON Casein chocolate +奶沖
好好飲

屌 咁正 你地係邊道買 佢唔送香港既

係邊間有代理呀?

台灣 red cow冇人飲？

ON
多人買係有原因嘅

係呀 成個餅係底，我朋友只係教我加凍水沖，聽日就試吓加冰，睇吓效果會唔會好啲

好飲？

豬古力味ok，用水開最少唔難飲
加奶飲就正

發覺台灣d 牌子都幾正

賣得都算貴喎

蝦皮買有時有折會平d

唔明 即係點

Rule1 vanilla ice cream

Maxpro ELITE

唔知關唔關味道事，同可能水量問題

試曬啲茶味得奶茶比較正常

ISO100

買咗Mars先睇到你呢句
芋頭fans

我大約250水係咪少得滯

myprotein 英式奶茶 正到爆

Allin咩味好飲？ 見佢有紅豆想試下 芋頭都好似幾正
我而家飲緊mars芋頭牛奶 都好飲 但覺得無咩芋頭味

我1.5 scoop粉連水未搖之前應該450-500

可能我唔係灌落去 逐啖飲我自己會飲到啲蛋白味
即係飲落口後續會有陣腥腥地嘅味 頭幾啖唔覺㗎但係之後半杯到就會覺得有啲難頂

我係香港代理買 有門市

我就係芋頭fans 真係正

Rip你個胃 好快結石

Allin芋頭味重好多奶味少啲 mars就奶味重好多
試咗一包紅豆味勁重 不過我自己本身對豆類麻麻所以唔會返兜 鍾意紅豆應該會鐘意

加左豆奶飲唔錯

蝦皮唔係要台灣電話驗證咩？

下次試下Allin先 見到香港有代理

點知喎朋友講嘅
正常應該幾多

不如講下邊優無咁熱氣

台灣brand真係唔錯

睇體質
有啲人飲奶就會易燥熱就好容易爆瘡

MyProtein Whey Isolate Milk Tea
個茶味好撚好飲 又唔會太甜太膩

賣鋪田soy protein isolate既chocolate smooth
沖水都好飲
用埋豆漿沖仲

做之前沖定，做完飲再chok 幾下，應該就解決咗

有冇人飲過creative power 隻芋頭牛奶
聽台灣評價好似唔錯

好煩天生皮膚唔好 唔飲又唔得 屌

放假上去睇下先

試下係其他方面入手睇下會唔會控制返好油脂分泌
如果真係要飲揀返isolate會好啲
同埋呢排春天潮濕 油脂分泌又會多咗

想知ching 點買？用集運但又話要台灣手提電話

仲兩日內就到家

例如邊方面

好多方面都可以試吓啊
例如日常生活再cut糖 同埋護膚都好緊要啊 爬下文睇下會唔會可以用酸類產品減少發炎 或者太嚴重就可以試下睇醫生睇睇會唔會可以用到a酸
勤力啲真係會差好遠

LM

一直飲開myprotein，直到早排有人俾左on double chocolate我試先知原來whey protein唔一定係難飲

睇黎要轉會買all in了 mars真係太少味揀好味果啲得一兩隻 日日飲都到厭

啲味真係要間唔中轉下唔係會好快飲到厭

My protein pea

ON double chocolate 真係飲過咁多款最好飲

香港邊到有得買？佢好似仲有隻士多啤梨

無2.5kg

Bc shop有 三百幾蚊五磅
唔知係其他地方買會唔會平啲

isopure dutch chocolate，真係好似飲緊朱古力咁

唔好買錯綠色果隻薄荷朱 飲到反胃

之前聽連登仔話rule one朱古力好飲
飲落都係有少少化學味 不了

先水後粉

係
先水後粉唔會痴底

Myprotein真係屎水

飲咩牌子都屙到仆街食protein bar又係

覺得Mars個芋頭味好一般

有冇人知ON雲呢拿系列有邊隻好飲?
飲左兩桶朱古力(malt chocolate 同extreme milk chocolate )
有啲悶想轉下口味

試過買原味，好撚後悔

點解，我沖完都係一啖飲哂
所以味道對我來講唔重要，反而有D人工味仲難頂

屌唔洗理佢
事後飲番夠水就得

屌你成口粉喎

下
我25g粉350ml水沖
係得底先有一兩粒細粉

啱牙 250水其實差唔多
條友on9

可以試下allin 我之前飲開mars都痾
轉左allin 嘅isolate就冇呢個情況
個人覺得佢個芋頭香過mars

Strawberry cream 都好撚正

封尖了 仲飲乜粉

千祈唔好試
我飲過好似嘔吐物味

真? 邊度寫

如果真係好飲嘅話
Mars 不過比較貴 但真係正
On 價錢唔錯又好飲 連iso 都好飲好難得
Olimp 唔算出面但味道正

RULE 1 飲完想嘔

但rule 真心高質，係好撚貴咁解

師兄飲開邊隻

岩岩買咗隻新野試 ，唔記得咗名，但我明明買朱古力味但隻味係杏仁茶咁，遍淡唔係難飲只係估唔到咁解

買奶粉最緊要係唔好比個封面坤撚到

Btw 之前都係飲開myp/on

想問下要點溝？成日都整到一舊舊

好少用shaker bottle 溝，多數直接攞隻杯然後用細匙羹直接篤碎啲粉

小癲 師兄你拎隻杯去gym房？

其實比較返價錢 ON真係冇得輸
ON: 5lbs/$448 (hktv價) = $0.1975/gram
Mars紫薯: 30bags*35grams/$450 = $0.4286/gram
allin iso: 60bags*35grams/$699 = $0.3329/gram
(價錢上歡迎指正)
所以話健身真係唔係比我呢啲窮撚做

我間gym係學校。做完返宿舍飲

一般般我要用3.6牛奶沖

個比例係點？幾多毫升左右？

Allmax 唔會飲到成口精

有無巴打要代購
利申人在台灣

如果本身肝無事，唔駛太介意膽固醇intake

BSN 直頭可以整甜品

On9 不過貴

呢隻正，有粒粒花生

一開始係跟包裝指引。之後都係憑感覺沖，自己飲得舒服就好

好淡

飲左3pack 烏龍奶茶

之前飲呢個牌子好好飲

Mypro 最撚抵啦 係嘛

後悔買咗 成5kg 放咗喺到

係囉 明明on 係貴野黎
睇黎師兄好有錢
岩岩mypro 成日有折 岩仲要完左3折平到笑

我朋友介紹biox
但呢度無人講
有無試過

On doublechco

一個正一個擺
屌 我信邊個

rule one!!

本身易屙體質，飲完whey易大便唔成形，最近食益生菌膠囊，好似有啲幫助

之前飲過vegan blend 完全feel到啲唔溶嘅細粉

你嗰隻應該第二款野黎我係呢隻

又要屙又要唔好飲信錯左啲kol

ON chocolate malt 等於維記朱古力奶
Myprotein 係多味，但佢啲粉粗到你搖到憫

師兄睇清楚D我講咩先 我意思係好飲入面ON 算係最抵
唔係蛋白粉入面最抵

點解唔直接入手isolated

其實植物蛋白同乳清蛋白效果分別大唔大？
我個fd介紹我飲一間傳銷公司既蛋白粉，但本住要拒絕傳銷狗，有無其他好介紹？

咁又唔太清楚
我純粹係易爆瘡先飲呢隻唔飲乳清

有無邊款容易沖啲？
最好300mL室溫水都，唔使點chok都溶到

飲親都作嘔
已經唔信有邊隻稱得上好飲

吸收嚟講一定動物蛋白 如果女仔就是但啦

isoP3 好唔好?

但Mars香港買好貴喎 圍起13蚊包

好似無咩人飲gogonuts

Allin 啲味真心似台灣手沖果啲 芋頭奶茶奶綠花生都好撚正

飲isolate都屙？

果果堅果好飲？推咩味？見佢平平地

maxler呢？

見過隻乜尻果果堅果，有無人試過

紅豆，烏龍奶茶，乳酪
冬瓜鮮奶個人覺得ok但可能有人覺得太甜

任何朱古力味+牛奶 好似出面買特飲咁正

買過幾次.上星期直接5kg
但沖完好快啲飲.擺得耐會臭

佢畀左半罐我試下，我飲左一星期左右…
即刻肥左1kg..關唔關事

點解女仔就要是但喎

絲打都鐘意大肌肌？

有粒粒就不了

咁又唔係
想少啲肌肌添
宜家啲muscle size已經算大…想減少啲
只係想頭髮好啲先諗緊食唔食蛋白粉

咁應該唔洗

International protein 士多啤梨味
可以接受

呢隻正 唔燥熱 我飲開士多啤梨味

睇完發覺香港代購all in都唔係貴好多
就算我蝦皮買左郵寄返香港都係平少少

朱古力味正 不過價錢貴

我驚燥熱 飲士多啤梨+豆漿算

巴打，邊到有得買？

google is your friend

有冇邊隻係冇bcaa, 因為自己有雄禿問題, 所以想請教下

你有就好心飲植物粉啦